<nav>
<a href="../index.html">Home</a>
|
<a href="../post.html">Post</a>
|
<a href="../project.html">Project</a>
<nav class="div-right">
<a href="../contact.html">Contact</a>
|
<a href="../about.html">About</a>
</nav>
</header>
<hr><hr>
<main>
<!-- Your Content Start After This Line -->


# Hiroshi Kitadani - We Are! (from One Piece - Opening 01) Lyrics

Date published: 2022-09-23

---

## We Are! Lyrics

```
Japanese Kanji 				Japanese Rōmaji 				English Translation
Narrator: 				
富、名声、力。 				Tomi, meisei, chikara. 				Wealth, fame, power.
この世の全てを手に入れた男 		Kono yo no subete o te ni ireta otoko 		The world had it all won by one man:
海賊王ゴールドロジャー。 		Kaizoku-ou, Gorudo Rojyaa. 			The Pirate King, Gold Roger.
彼の死に際に放った一言は 		Kare no shinigiwa ni hanatta hitokoto wa 	At his death, the words he spoke
人々を海へ駆り立てた。 			Hitobito o umi e karitatteta. 			Drove countless men out to sea.
		
Gold Roger: 		
おれの財宝か? 				Ore no zaihou ka? 				My treasure?
欲しけりゃ呉れて遣る。 			Hoshikerya, kurete yaru. 			It's yours if you want it.
探せ! 					Sagase! 					Find it!
この世の全てをそこに置いて来た! 	Kono yo no subete o soko ni oite kita. 		I left all the world has there!
		
Narrator: 		
男たちは偉大なる航路を目指し、 		Otoko-tachi wa gurando rain o mezashi, 		And so men set sights on the Grand Line,
夢を追いつづける。 			Yume o oi tsudzukeru. 				in pursuit of their dreams.
世は正に大海賊時代! 			Yo wa masa ni, dai kaizoku jidai! 		The world has truly entered a Great Pirate Era!
		
ありっ	たけの夢をかき集め 		Arittake no yume o kaki atsume 			Gathering up all of our dreams
捜し物を探しに行くのさ 			Sagashi-mono o sagashi ni yuku no sa 		Going to search for the thing we seek
ONE PIECE 				ONE PIECE 					(The) One Piece
羅針盤なんて 渋滞のもと 		Rashinban nante jyuutai no moto 		Compasses and such will only hold us back
熱にうかされ 舵をとるのさ 		Netsu ni ukasare kaji o toru no sa 		Filled with passion, I take the helm
ホコリかぶってた 宝の地図も 		Hokori kabutteta takara no chizu mo 		To prove that the dust covered treasure map is real
確かめたのなら 伝説じゃない! 		Tashikameta no nara densetsu janai! 		To make sure if it's not just a legend!
個人的な嵐は 誰かの 			Kojin teki na arashi wa dare ka no 		It's ok if our personal difficulties
バイオリズム乗っかって 			BIORIZUMU nokkatte 				Get on someone else's biorhythm (nerves),
思い過ごせばいい! 			Omoi sugoseba ii 				Because we think about them too much
ありったけの夢をかき集め 		Arittake no yume o kaki atsume 			Gathering up all of our dreams
捜し物を捜しに行くのさ 			Sagashi mono o sagashi ni yuku no sa 		Going to search for the thing we seek
ポケットのコイン、それと 		poketto no koin, soreto 			And with a coin in my pocket,
You wanna be my Friend? 		YOU WANNA BE MY FRIEND? 			You wanna be my friend?
We are, We are on the cruise! 		WE ARE, WE ARE ON THE CRUISE! 			We are, we are on the cruise!
ウィーアー! 				WE ARE! 					We are!
		
ぜんぶまに受けて 信じちゃっても 	Zenbu mani ukete shinji chattemo 		Even though I believe everything I'm told,
肩を押されて 1歩リードさ 		Kata o osarete ippo ri-do sa 			Let every shoulder-push lead me a step ahead
今度会えたなら 話すつもりさ 		Kondo aetanara hanasu tsumorisa 		If we ever meet again, I'll tell you all about
それからのことと これからのこと 	Sore kara no koto to kore kara no koto 		What I've done and where I'm headed next
つまりいつも ピンチは誰かに 		Tsumari itsumo pinchi wa dareka ni 		In other words, being in a pinch is always
アピール出来る いいチャンス 		api-ru dekiru ii chansu 			A great chance to appeal to someone
自意識過剩に! 	Jiishiki kajyoo 	ni! 						With a ton of self-consciousness!
しみったれた夜をぶっとばせ! 		Shimittareta yoru o buttobase! 			At full speed through the stubborn night!
宝箱に キョウミはないけど 		Takara bako ni kyoumi wa nai kedo 		I'm not interested in treasure chests, however
ポケットにロマン、それと 		poketto ni roman, soreto 			And with romance in my pocket,
You wanna be my Friend? 		YOU WANNA BE MY FRIEND? 			You wanna be my friend?
We are, We are on the cruise! 		WE ARE, WE ARE ON THE CRUISE! 			We are, we are on the cruise!
ウィーアー! 				WE ARE! 					We are!
ありったけの夢をかき集め 		Arittake no yume o kakiatsume 			Gathering up all of our dreams
捜し物を探しに行くのさ 	Sagashi 	mono o sagashi ni yuku no sa 			Going to search for the thing we seek
ポケットのコイン、それと 		pokketo no koin, soreto 			And with a coin in my pocket,
You wanna be my Friend? 		YOU WANNA BE MY FRIEND? 			You wanna be my friend?
We are, We are on the cruise! 		WE ARE, WE ARE ON THE CRUISE! 			We are, we are on the cruise!
ウィーアー! 				WE ARE! 					We are!
ウィーアー! ウィーアー![1] 		WE ARE! WE ARE![1] 				We are! We are![1]
```

---

Reference:

* <https://onepiece.fandom.com/wiki/We_Are!>
